【二級議會】民主陣營不應總辭，應成立二級議會將議席資源過繼

前言：
抗爭派喺參選民主陣營初選嘅時候，都係抱住盡可能換取議會資源，去延續並支援往後抗爭。抗爭派深明現時議會並不合法，「35+」更只係癡人說夢，但仍然願意參選，重點係將議席資源從尸位素餐嘅泛民手上，重奪珍貴嘅議席資源。基於此，為咗彰顯抗爭派嘅政治理念，以及體現民主陣營早前進行嘅立法會初選中選民嘅意志，目前議會內民主陣營理應全部接受中共委任，進入來屆「臨立會」，並將所有資源過繼予初選中勝出嘅民主陣營代表人。

初選結果將近半現任議員踢出局，可見香港人已經唔接受由現任議員繼續帶領民主運動，而向初選勝出嘅新一代投下信任一票。因此，假如民主陣營堅持進入「臨立會」，必須將所有議席資源，以及議會戰線嘅行動決策權，全數交予初選中勝選嘅民主陣營代表人，由佢哋去主理未來一年議會戰線嘅走向。在此大概分成兩部份：

民主陣營黨團會議
意義
百分百彰顯選民意志，避過港共褫奪議員資格嘅陰謀，並指揮「臨立會」內議員，將選民意志射入看守議會
功能
1. 代表香港民主陣營，進行政治抗爭，並面向傳媒、國際
2. 為看守議會制定準則，由進入「臨立會」議員代行，並適時指揮該批議員嘅議會戰線下一步行動
3. 管理看守議會衍生嘅資源，包括薪津、議員助理、曝光機會等有形或無形資源

看守議會成員
意義
四年任期結束後，立刻實然卸任，百分百遵從黨團會議命令，彰顯選民意志
功能
1. 按照黨團會議制定嘅守則以及指令，進行議會戰線抗爭
2. 上繳一切議會衍生資源

希望各位多多討論

我要自己推自己

推呀推呀

推啊推
推啊推

.

推推推推推
推推推推推
推推推
推推推
推推推推推推推推

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

推啊推 快搶推

屌你都廣告硬都唔推多下

加油

大家一齊加油！

屌你老母推爆

文宣手足幫手

辭唔辭都好 講左咁耐講夠喇
最緊要係行動呀

幫你推

我係咪miss咗啲咩行動post
不如我順便擺埋呢度置頂？

樓主走先

係咪你幫手頂住

推

啱喎！
除非泛民要供樓，放唔低份糧啦

咁就無辦法喇

希望總辭嘅人 入嚟拋低些少意見都好啊

推到第二頁就唔推了

依家可以還息不還本

有得念，好過得過鬧字，幫你推

push

民主黨肯就冇人嘈啦

販民肯同你傾就一早唔洗嘈啦

係咪應該主動去搵民主黨傾？

九龍彌敦道776-778號恆利商業大廈4樓

你諗下點解眾志要解散?
國安法一野打殘你個黨團會議
你就要解散
泛民自保就會割
成件事都唔pratical

大家討論下。

其實推左班民主派初選最高票個堆出黎成立委員會又好, 議會又好
有咩決策 佢地傾完就做, 好似留唔留任咁
嘈咁撚多把撚, 等初選班人決定
始終初選班人 係目前民意最高既, 選得佢地,就要放心交比佢地

佢地圍爐出黎成立左個委員會,
自自然然會為之後真係有認受性既出黎
為民主鋪路

我覺得個重點係
你要有人raise個折衷方案做個輿論出嚟
佢哋先需要回應

而家輿論一係總辭 一係泛民坐多年

已經對泛民無信心

肯定唔會受指揮囉

泛民承諾100%出席率100%投票盡一切方法拖延，我支持接受委任，但如果泛民仲係柒下柒下同OMDB成日唔開會又唔投票不如唔好做，無錯立法會係無得贏但盡拖拖得一分鐘得一分鐘。

國安法打落嚟，咪畀人拉嘅畀人拉，凍結嘅凍結，資源流向下一個地方囉

再者，黨團會議處理嘅係local嘢，加上裡面大部分hardcore抗爭派，唔會咁易散啦

都係靠輿論夾下囉

痴線，泛民要人支持，就要自己包裝件事㗎啦
做咩又要選民出計？
要「回應你」咁串嘴，不如吹恆風下次物理dq佢哋

推 支持！

要搞就搞流亡議會

而家都係總辭輿論高漲，佢哋先需要回應

況且我個方案唔係包裝，而係同佢哋目前嘅設想截然相反

支持，
呢個係集體總辭放棄話語權&資源，
同冇民意授權留守以外嘅最好做法

不過最大嘅問題係現任泛民願唔願意同抗爭派合作
如果死要面而唔肯聽真正有民意授權嘅初選勝出者，
所有泛民都係千古罪人

其實我認同㗎～

你叫泛民聲人意見，受抗爭派指揮，仲難過叫佢哋拒絕委任

不過我覺得有得諗，雖然泛民唔會接受

係「唔理民意」呢樣嘢上面

民主黨同林鄭, 真係有得FIGHT

其實大家都可以商討, 一齊傾

又唔一定係「指揮」咁HARSH

所有要泛民放棄利益（係任何利益）嘅嘢，你個名都解答到

資源流向下一個地方
仲敢流?
泛民可以免疫國安法?

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

現在民主黨議員, 都會將薪津上繳部份比黨團, 做其他發展之類

上繳薪津從來都唔係犯法

接受薪津從來都唔係犯法

食開尸位素餐，邊會讓資源畀你傾都唔想同你傾

鄒家成：邀請過泛民商討臨立會 最終得3個出席 有泛民講明「唔會同抗爭派傾」

如果黨團被為定性為犯國安法
上繳薪津既都會被定性為同一組織犯國安法
同埋點樣秘密進行?
有能力係唔俾人查到既情況下做到咩?

幫推。
睇完留名跟進點樣幫手。

係販民未有任何承諾二級議會之前
樓主根本只係影響ing民調結果
呢招高招
肯先算la 販民

鄒家成：邀請過泛民商討臨立會 最終得3個出席 有泛民講明「唔會同抗爭派傾」

你要我點信?
呢個方案 販民肯先好拎出黎講la
如果唔係
好似水人投接受委任咁

咁你依家係咪都犯法?

每個月都仲上繳緊, 犯未?

推啦，泛民縮啫，仲有好多野要做

反正都無期望開，可以靠快必朱凱迪用民意調查決定去向
佢哋拎到民意唔入臨立會，大可以去英國打英國線

你想表達D咩?

我淨係想講
樓主講既野只可以地下組織
好似天地會咁做
先有基會搞得到

之後衍生另一個問題
就係泛民會唔會同你地din既問題
會唔會反口既問題

推～～～～～～

當流亡議會成立，被中共定性為分裂國家勢力，同泛民連繫個一刻起，泛民就已經係犯左國安法

佢地再不知悔改, 漠視民意
應該發動 <<除白鴿行動>>
大規模鍵戰洗板, 聯合各區區議員施壓

可以考慮下，唔係得走同留，中間仲有好多方案

tui

鄒家成：邀請過泛民商討臨立會 最終得3個出席 有泛民講明「唔會同抗爭派傾」

販民肯先拎出黎講la

大家
就算支持呢個方案
民調記得投拒絕委任
唔好比樓主水左投留任
投左辭販民會再諗計嫁la
唔好中伏投接受委任

大家一齊去民主黨總部囉

佢地唔嚟傾,

我地上去搵佢地傾

周庭都犯國安法

幾時